【武漢肺炎】深圳下周一分階段復課 市衞健委首披露27師生感染

內地武漢肺炎疫情看似平穩，深圳市昨日宣佈中小學下周一（27日）開始分階段復課，但卻首次披露有27名師生感染武肺病毒。

截至22日，深圳累計確診個案為461宗，另有33宗無症狀感染者當在醫學觀察。深圳市衞健委副主任吳兵昨表示，該市共有6名教師感染，當中5人確診（4人已出院，1人留醫），1宗為無症狀感染者，已解除隔離；另有21名學生（小學生10宗、中學生7宗、大學生4宗）感染，其中確診個案有16宗（小學生7宗、中學生5宗，大學生4宗），均已出院；無症狀感染者5宗（小學生3宗、中學生2宗），4人已解除隔離，1人仍在醫院觀察。

冇眼睇

好小事
普通感冒

繼續全面落實雜種的全面復課復工精神

藍屍: 你睇下，香港確診宗數多過深圳成倍有多，證明大陸防疫工作遠比香港出色